[獅鳥] 打9何君堯

與其燒佢辦事處，不如集體獅鳥佢

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

佢老婆係炮台山開鋪
好想保護佢

聽住大西北嘅朋友講佢依然每日喺屯門招搖過市

有冇人起到佢住邊

講真，集中對付何，唔好哂時間體力對街邊藍絲

逐個逐個清算

新界啲村屋
有人起過啲非民主派議員嘅住處

推到私了佢為止
相信主動出擊符合大多數市民意願

推

鶳

push

鴭

一定大把人報名

寫包單由上水排到紅磡

私了何 應該和理非都會讚成 同埋 可以震奮士氣

對白: 望咩望, DLGH

何 已令眾人亦憤恨

鶳左佢 應該可以嚇走一半廢老

報警拉佢。真係可以清算到咩？